[三中堅不能主攻] 干地執教第一季 國米破91年隊史入球紀錄

今季，球隊在攻防兩端展現出了極大的進步。歐戰4強國際米蘭攻入5球，5-0的比數讓國米創造了歐霸盃4強單回合最大分差勝利紀錄。賽季至今，國際米蘭在各項賽事上已經攻入111球，其中包括意甲81球，歐聯10球，歐霸盃13球以及意大利盃7球，這也創造了隊史91年來的單賽季入球紀錄。在防守端上，干地在賽季初主導的3後衛體系也相當成功，國際米蘭在意甲聯賽是失球最少的球隊，在歐霸盃賽場國米僅丟1球。

球隊好狀態離不開球員出色的發揮，今場比賽盧卡古（Romelu Lukaku）和羅達路（Lautaro Martinez）在鋒線上聯手攻入4球。盧卡古在歐霸盃中已經連續10場破門，今季歐霸盃5場比賽攻入6球，他的單賽季入球數已經達到了33個，盧卡古有機會打破朗拿度（Ronaldo）保持的34粒單賽季入球紀錄。賽後，盧卡古也表示紀錄本身就是用來打破的，「一切都非常美妙。紀錄就是用來被突破的，但是我們想要的是勝利。我們需要做好準備，恢復好狀態然後踢下一場比賽。」

3中堅不能主攻 傻仔教練

馬天尼斯定LKK先係靈感男神

三中堅不能就主攻 呢個係定律！

渣古突破足球理論

支停插 渣古G點

見到最後果球，渣古慢吞吞咁竟然都爆得贏人，真係笑左出黎
唔通干地係馬沙，揸揸古真係有三倍速😂🤣😂

干地真係有料到